一人一件中學時期朋友對你做過仆街嘅事

我先
記得有次中午放飯就同埋班朋友去麵鋪食麵，當啲食物到齊而人人享用緊嘅時候 佢將啲辣椒漿倒落我碗麵喥 唔憤氣嘅我作出反擊 只不過喺倒些少辣椒油落佢碗麵喥 佢即刻發老脾 同我哋講我唔食啦 你哋分咗碗麵啦 我心諗：喂大佬先撩者賤 你唔整我 我唔整你 你整人就可以，人哋整返你就唔可以 玩唔起就唔好玩人 互不侵犯就最好 結果佢到依加都唔覺得佢有錯

辣椒漿定辣椒醬呀

醬

咁撚小學雞

屌你字都未識打 樓豬幾歲 小學雞學人登高

屌講野1999咁
學多兩年中年先上連登啦

前者 點會喺琴日

點會

push

從來冇朋友對我做仆街既野

因為無朋友

樓主小氣
玩咪玩囉

so sad

咪臭係

考math 之前俾人改左做 radian mode
之後錯晒 肥埋